有無人同我一樣機會擺到你面前都唔會爭取？

無人

自己on9怪邊個

會諗好多 唔想求求其其就一齊 想熟多排 熟多排又無咗個mood 你明唔明

男仔驚閪咩
一齊左再試，最多咪分手，又唔會輸青春

一齊左就會熟架啦

原來就係你 多謝你 我而家好幸福啊

如果佢真係好鍾意你 就唔會轉個頭跟人走
利申同你一樣係被動撚

你用十分鐘炒碟牛河好食，定係分十日每日炒一分鐘好食？

on9
緊係食左先算

唔會, 都係收你兵／當你姊妹

咁諗會唔會開心d？

抵你單身

少食多滋味

攤到變壞發霉就會

係我on9

單身左太耐習慣咗單身嘅好

曾經有人話 可能個天唔想我哋一齊交比個天

爭取.. 多數都係失去左先發現自己有呢個機會去爭取

順其自然通常都順走埋

你又知淨係搵你

自己又驚失去 冇計啦但依家諗做朋友都唔會keep得耐 一齊咗分手又無咩分別咁